<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<animalgroup>
    <dog>
        <msg>사랑스럽고 매력적인 얼굴, 첫인상에서도 말 쉽고, 누구와도 금방 친해질 수있는 타입. 부드러운 미소로 인기 당신은 욕심쟁이 ~~~</msg>
        <msg>남녀 불문하고 "귀엽다", "사랑스럽다" 라고 자주 듣는 부드러운 분위기를 가진 얼굴 인기 NO1!!!</msg>
        <msg>웃으면 강아지 얼굴 같이 미소가 귀여운 그대, 흡사 아이돌 같군요</msg>
        <msg>폭발적인 매력이 풍부한 당신! 많은 사람들이 당신을 좋아하네요!</msg>
    </dog>
    <cat>
        <msg>각광을 받고있는 얼굴, 멋진 기품이 느껴지고 미스테리한 분위기가 느껴지는 당신!!</msg>
        <msg>첫인상에서 차갑게 느껴지는 당신, 무서워잉~~~</msg>
        <msg>한 번 빠져 버리면 더 알고 싶어지는 "츤데레"</msg>
        <msg>프라이드가 높고 조금 변덕이 심해 처음 만나는 사람에게는 좀처럼 마음을 열지 않는 타입이지만 마음을 한번 준 특정 상대에 대해서는 응석 부리는 경향이있는 당신, 사랑스럽군요</msg>
    </cat>
    <baer>
        <msg>첫인상이 무서워서 선듯 다가오지 못하지만, 누구보다 따뜻한 사람, 토닥 토닥</msg>
        <msg>인상과 달리 따뜻하고 믿음직한 No1</msg>
        <msg>통통한하고 단단히 체형, 돼지 같다고 오해하는 사람들도 있지만 부드럽고 파워풀한 당신, 와우~~~!!</msg>
        <msg>난 돼지가 아니야 곰이지</msg>
    </baer>
    <dinosaur>
        <msg>세련된 성격이지만 가끔 인상이 나쁘게 보이는 경향이 있지만 알수록 빠져 버리는 매력을 가진 사람</msg>
        <msg>당신은 아직 진화중、너로 정했다</msg>
        <msg>둘출된 눈썹뼈와 공룡을 닮은 구강구조를 닮은 독특한 매력을 많이 같고 있는 당신, 주변의 시선을 사로잡고 있는 그대</msg>
        <msg>약간 떨어진 눈과 큰 입, 기본적으로 온화한 성격을 갖고 있지만 텐션이 올라가면 아주 뜨거운 면도있는 그대, So HOT</msg>
    </dinosaur>
    <wolf>
        <msg>냉정하고 시원시원한 성격을 갖고 있지 당신, 살짝 개인주의 성향이 있군요</msg>
        <msg>일도 연애도 노린 사냥감은 놓치지 않는 유형. 좋아하 것이라면 끝까지 포기하지 않는 사람. 멋있군요</msg>
        <msg>야생의 강한 인상과 멋진 얼굴, 성욕이 강한 매력적인 그대</msg>
        <msg>대부분 사람을 의지하지 않고 차가운 면이 있으며, 누군가에게 상담하는 것이 무의미 하다고 생각하는 사람이군요</msg>
    </wolf>
    <horse>
        <msg>수완가에 일도 열심히 해내는 그대, 개인적으로는 친구도 많은 편입니다.</msg>
        <msg>머리 회전이 빠르고 상대의 기분을 잘 헤아려 행동 할 수있는 사람.</msg>
        <msg>지구력이 강하고, 무엇을해도 성실하게한다. 정력도 강하여 바람이 많은 그대 WOW GOOD !!!</msg>
        <msg>성격이 유별나고 급한 성격에 때문에 실수가 많지만, 자신의 가치를 알아주는 사람을 만나면 자신의 실력을 충분히 발휘하는 타입</msg>
    </horse>
    <snake>
        <msg>자신감과 믿음의 오로라를 내뿜는 타입. 또한 차가운 면모가 있지만 그것이 매력적으로 다가오는 당신</msg>
        <msg>미스터리하고 멋있는 인상을 가진 당신 아주 특별한 무언가를 갖고 있군요</msg>
        <msg>차갑고 냉소적인 인상과 다르게 강하고 배짱 두둑하며 내적인 면에서도 아주 강한 의지를 가지고있는 사람.</msg>
        <msg>많은 매력을 가지고있는 당신, 의지가 뛰어난 것뿐만 아니라 대범한 성격을 갖고 있어 많은 사람들에게 신망이 두터운 타입</msg>
    </snake>
    <fox>
        <msg>아름답고 굉장히 우아한 얼굴을 갖고 있으며 섹시한 매력이 넘치는 사람</msg>
        <msg>엘레강스하고 뷰티한 유형의 얼굴에 감각이 좋은 성격을 가진 사람, 많은 사람들로 부터 당신은 사랑 받고 있어요~!!</msg>
        <msg>프라이드가 높으며 누구보다 실패하는 것을 싫어하는 타입, 자신의 실패한 부분을 타인에게 보여주고 싶지 않은 완벽주의자</msg>
        <msg>눈빛이 날카롭고, 눈빛에 힘의 강도가 범접하기 어려울정도로 차가운 분위기를 풍기는 당신. 좀 더 웃어봐요.</msg>
    </fox>
    <monkey>
        <msg>심신이 튼튼하고 씩씩하고, 활발한 의지가있는 타입. 하지만 때론 묘하게 둔감한 면도 겸비 것이 특징.</msg>
        <msg>한마디로 모두의 형님 같은 존재, 형님 ~~~~~~.</msg>
        <msg>친근한 타입의 얼굴 유형에 친숙함과 따스함으로 멋있는 배우자를 만나는 당신.</msg>
        <msg>연애 서툴러서 고생하는 경우가 많은 타입. 하지만 애교가 있고, 주변 사람들과 커뮤니케이션 뛰어나기때문에 자신이 사랑하는 사람은 놓치지 않는 책략가</msg>
    </monkey>
    <mouse>
        <msg>수다가 많고 사교적이지만, 의외로 꽤 자아가 강하고 본인의 고민에 집중을 잘하는 타입.</msg>
        <msg>까칠한 성격이 많다. 하지만 생활력이 강하며 자신의 의지도 강한 타입</msg>
        <msg>적당함, 모호함(애매 모호한 상황)을 싫어하는 타입. 어느 쪽이 옳고 어느 쪽이 그른지에 대해 명확하게 따지는 성향이 있다.</msg>
        <msg>행동이 정확하고 움직임이 빠른하다고 말한다. 근면 성실하고 정직한 성격이며, 목표 달성을 위해 꾸준한 노력을 하는 타입.</msg>
    </mouse>
    <rabbit>
        <msg>조용하고 다른 사람들의 고민을 잘 들어주는 사람이 많다. 또한 좀처럼 화를 내지 않고 조용히 주위를 정도하기때문에, 어떤 사람의 유형과도 잘 사귈기 쉬운 타입</msg>
        <msg>결혼하면 좋은 파트너가되지만, 취약한 일면도있다. 운세의 변동이 심하기 때문에 주의가 필요</msg>
        <msg>토끼 얼굴의 사람은 순수하고 착한 성격 때문에 다른 사람의 행동에 의해 비난을 받기 쉬운 타입.</msg>
        <msg>연애 상대로는 정반대의 육식계 사람들을 좋아하는 당신.</msg>
    </rabbit>
    <rstTitle>
        <dog>사랑받는 강아지상</dog>
        <cat>차가운 고양이상</cat>
        <bear>신뢰감의 곰상</bear>
        <dinosaur>쉬크한 공룡상</dinosaur>
        <wolf>멋있는 늑대상</wolf>
        <horse>힘있는 말상</horse>
        <snake>냉소적인 뱀상</snake>
        <fox>매력적인 여우상</fox>    
        <monkey>인기있는 원숭이상</monkey>
        <mouse>집중력이 좋은 쥐상</mouse>
        <rabbit>귀여운 토끼상</rabbit>
    </rstTitle>
</animalgroup>
